# Работа №5. Универсальные шаблоны

## Цель работы.

Изучить понятие универсального шаблона.

## Постановка задачи.

В лабораторной работе требуется изучить принципы обобщённого программирования в C# и .Net Framework. Необходимо разработать обобщённые версии классов, созданных в рамках работы №3.

# Работа №6. События, исключительные ситуации, перегрузка операций, пространства имён

## Цели работы:

1. Изучить понятия делегата и λ-выражения.
2. Изучить понятие исключительной ситуации.
3. Ознакомится с перегрузкой операций в языке C#.
4. Получить представление о пространствах имён.

## Постановка задачи.
В работе требуется расширить классы, созданные в работе №5, событиями. По возможности, заменить некоторые из методов класса методами, принимающими в качестве параметра делегат. Реализовать в классах перегрузку операций (обязательными являются операции неявного и явного приведения типов). Предусмотреть в методах класса возможность генерации исключительных ситуаций (как системных, так и пользовательских). Создать собственные пространства имён, в которые поместить разработанные классы.